依期一齊旺 大家唔好jump[177]今晚大家一齊贏錢

贏盡馬會

用d好標題好嗎

冇創意

下次比你開ok?

不了

Winner Winner HKJC Dinner

咁就一齊贏啦

阿

晨b有咩心水 有無人post番

雲爺爺大炒到奪冠然後榮休退季
光輝結束教練生涯

Rb

我妓今晚開主其他

好

lm

雲加會戰勝歸來
GEL定先

有首發買贏撚緊啦

下體回撚到

又話全陣既 又回到咁
買唔買好

留力打皇馬?

買左兩條2x1
阿妓大 串 rb大
阿妓上盤串rb上盤

馬德里打脾

馬體個陣 正常wo 唔撚似留力
但係咁回飛

Arsenal

馬體 阿 都正常陣 睇下賽前會唔會落飛

拿卡MK
已經贏左，再買多一千幾落去先
我雲好野！

引你買客,嚇多你兩嚇
你連買都唔敢買

星期四 1
阿仙奴(主) 對 莫斯科中央陸軍(客)
讓球
主[-1/-1.5]@1.75

$ 1,620.00 $ 1,620.00

rb 阿仙奴準備收錢

馬體會角球點睇？

我諗通左
因為，

彪哥出飛 跟實啦

跟實了

要咩

馬體得呢....

呢場睇好細波 下盤頂實

又要打吡
又要霸氣杯

留哂力打依場波

雲加個霸氣杯真係志在必得

All in ed?

下體會我都覺得係細波

屎坑亭都敢買

又話全陣又話留哂力
但又細波

下體最少兩粒屎坑一粒都冇

馬體全部抖好曬 精精神神 今場要搞大佢

馬體最多未輸半
驚未買對家囉
或者買阿囉

正體同屎勃都係慢熱球隊好多波都係下半場出現

我買左半大屌

希望兩隊會犯錯

全世界都睇好細而我買左大
係咪jump得

見到個post 又想入錢追數

我都買左大

冷靜

Rb同馬體都唔識刷角 但我買左角大4×1

下體上場爆角

想買拉素 但回飛回到咁

rb同阿仙奴啦 咁多野諗咩 執錢都唔7識執

無人聽教

馬兄

羊過！

買左咩

阿妓下體大船

阿奴馬體同紅牛都大船

上盤日

未中過盤今晚破燈

下體大船

同路包你針

阿記 馬 上啊

彪哥星期日唔好買我得唔得 祝你贏波贏多
d

OK拉素針

馬體goaal

屌你秒goal

下體goal

下體會

繼續入唔好停

下體1.0

大船開到了

收到風今日係上盤日

唔買馬啦
家陣要買波追數

重以為個app死o左

屎坑真係垃圾黎

記得上場士砵俾人入兩粒 要補時先贏人 廢到

完

輸好多?

贏埋呢場 我就追返之前買馬輸果兩皮野

馬體 呀妓 上盤應該開唔到

咁快gel

買馬輸左兩皮

有冇手足買左rb 拉素大波

如果姐

馬仔無鳩報分再重出江湖
All in左阿妓支持

拉素goal

拉素一定開唔到大

拉1 0

拉素1-0

咁快

拉素

Bill gor

阿入埋

阿goal

無人反雲啦掛？

差RB就4主1球

正氣日

睇緊nba?場場咁快gaol

歐聯歐霸正氣到

上盤日？

阿1:0

RB入未

我利

Goal

阿半大差一球

有無手足睇緊rb個場

阿仙妓要血洗對家了

半主日？

一定有人唔合群既

Rb不給力

主其他

rb被禁屌

阿狗。rb 落底啦

買左馬賽

RB jumped

Rb快撚手

有冇人買左薩爾斯堡

拉素真係神經刀
時勁時閪

未踢完

入咗果啲唔該繼續入

角細日

理撚得佢
有買既時候勁就夠啦

rb情況不妙

RB馬賽是但入返粒先啦喂

DONE

阿1-1

做咩咁多巴打買左

半大了

爺爺唔係咁玩我呀嘛

1-1

馬體差2球

1:1

定d嚟啦

屌

俄仔球罰球又真係靚

是但一隊入粒先啦

永續雲加

差啲1 2

阿咪撚玩野

屌 差啲又輸

全部同我繼續goal

買左阿上盤 比我贏半算
Cls

RB

rb果邊咩環境

莫斯科仲有7.8倍

堡堡杯鳩佢啦 等咩

贏半？

阿唔好玩野

差rb

一係唔羊 一羊要全格

RB入埋穩陣啲

同我大曬佢

外圍?

唔係球半咩？

rb 阿 比人禁屌

又一個未識盤學人賭

賭乜呀 睇波啦.
爺爺又玩野

咁馬賽入返粒先

建議戒賭了

盤都唔識睇咁大獲

RB
阿狗
下體
拉素

Same

OK
咁RB入返粒先

12m

妓12m

WHO

全上盤咁惡

arsenal

rb

阿2-1

2.5b得埋
波膽3:1係個好數字

屌 記錯左盤引起大家激烈討論

爺爺落曬order 唔驚

RB個場妹撚完未

RB 屌你比d火

屌 rb

莫斯科
士砵亭
rb
xx斯堡
要贏盤

RB入一球比我贏半格都好

收到風今日上盤日

入未 rb

慢慢黎啦

與世為敵

下體咩環境

又有allin盤 西床對家

睇數據啫

Rb大波針

屌 垃圾 入未啊rb

RB入未？

堡堡杯未？

下體入多粒未？

阿記456未？

全部同我上

急乜 要贏始終會贏

放心啦巴打，收到風好快入波

爺爺3 1

3:1係個好數字

屌你老母大波呀 搞撚左咁耐仲未入

3比1

買左半主

藍斯靚到

3:1

阿仙奴大波gel

27分鐘

RB唔入比人入啦

俄佬咁廢點踢世界杯

下半3:3

4:2ok?

得個高大

咁計法唔買主其他買咩?

屌你阿仙級 買左3:0架

保goal

堡堡叻仔 杯鳩佢

下體會456未

蕯爾斯堡

果然2條飛都要死係拉素手上

Agger

下一球士砵

喵撚準未

RB奇蹟半大ok?

RB入粒先啦屌

狗會不停開3.5 3/3.5
4.5 4/4.5
5.5 5/5.5 就一格都唔開似仲有幾球？

Rb馬賽是但整粒先

醒唔起開波 一睇已經中哂阿記個半大全大

RB上啊！上半比兩粒黎

馬賽快D入

醒唔起多次望下rb ok?

求撚其入一粒先

定d嚟啦手足

預左預左~下半先有貨

拉素入返粒 馬體唔好再入 比人入下打和啦

Jump

下半啲貨去晒堡度

Rb馬賽是但入粒先

唔屌了

拉素預左係咁
定d

快入屌你地老闆

RB大波針

俄佬下下都藍天射球藍天斬波

Rb
下體
拉素

巴打買全大定整半大
針針地

Cska 後防已經廢左咁

3串4半大都和味lor

1/1.5

岩聽

我阿

Rb馬賽唔撚入波等斷腳
屌你老母閪

阿4:1 點撚樣輸?

利

4 1

差下體會

4-1 阿迷表示開心到

咁快41

爺爺真係志在必得

下體會快手456 差你

今日半大咩水位 無睇 忍緊手

陸軍好廢

咪撚gel啦 你班仆街

希望拉素有阿咁生性,
456返對家

下體會 鐘意下半場先入波

阿狗入夠未

Rb大波我扮狗叫

阿分啲過其他ok?

上半場入多粒先 下半再慢慢入OK?

2.3-2.88

我扮rb叫

上盤日無事喎
唔屌了，訓醒收蚊

我妓

Rb奇蹟半大自貼裸照

玩撚完

仲買左咩

主主主客

gchi
羊盤就得

都未撚完
收到風上盤波下半場會做野

買左半主rb

馬體快手入佢老母

Same...

下體會比多粒

下體會goalllllll

下體GOAL

馬體-1

Rb 求你

下體2.0

今日正氣

無眼睇

RB 給力啦 好唔撚好呀？

馬體半主穩了 差上盤

RB 快啦屌你老母

下體會入多2粒穩陣d

456佢

下體同阿一齊456

正氣

RB中柱，半大gg

rb贏一粒就得 求下你

RB差啲比人入

Rb大波奶狗屎眼

求撚其啪一粒都好呀

3串4半大差RB 早知串下體

Rb全部空難啦屌你老母

3串4半大和味

頂你 等你第四炮

出面rb半球盤企得好硬

認錯人？

黑哨到唔比12m

我條4串1
輸半都唔撚得
好波

timo

點解咁多巴打買左RB ?

RB 1.0

RB GOAAL

好波！！！！！！！！！！！

輸半了毛毛

買左RB 大波
可以瞓得

RB!!!!

4主

大家唔洗針了

趕上尾班車

感動呀

大家bbq happy ending

RB比多粒ok?

12m唔比差啲比人入，好彩timo叻仔

大家今晚一齊羸

Love u rb

唉屌你個rb

ok 贏埋錢可以去call g

完半場啦

黑哨唔等 咪自己入

馬賽唔入 RB一個反擊

個個同名既

買錯隔黎

阿仙奴角9.5有無機

羊錢羊過2個嚟，好似有仇

頂 買左拉素主 比人㩒住黎攻

爭你呀拉素，爭氣d

好彩買1/1.5
就知道硬係有關搞串個PARTY

係囉屌

拉素好難講
神經刀黎

好多RB受害者

rb唔開半大

預左架啦
下半場發力

依啲飛好似成日都係斷低水個場

垃圾馬賽中柱，攪到冇半大

羊過

Rb大波呢到抽位手足幫我含撚

上半場踢成點？

直接幫你

馬體會可以點補

拉素加油好嗎 四日輸7k

阿妓下體千斤頂啊 頂到完場

好多人有需要
大波先抽

4x1角大出事了

大波

RB好多機會但把握差

波台出名多基佬

拉素嬴撚到全盤既屌你老母

咁快補？

拉素！！

買個4比0

支持

贏埋呢次可以賭少d 波

阿狗唔好入啦夠啦

買咗阿記同下體會半場波膽2:0
屌。。。阿記勁撚到

出水幫我地啦

all in 左阿記
3x4 阿記馬體Rb盤

賭多啲波賭少啲馬算啦

我怕累街坊

今日迷雲黨大勝

賭馬不了啦
追左成2萬蚊數好辛苦

雲爺爺

不了 大波可以 含撚你玩yoga自含啦

次次都係我忍手果時開正氣波 係咪想逼撚死我

訓前心水
學生隊

呀妓其他贏x下體4:0 x 拉素3:1

拉素開到全格馬體大波
100000000000000000000000000000%

rb開埋半大咪有乳豬拜山
依家得叉燒

4x15半大 安全過關

$4000 2x1 阿馬盤
馬體頂住🙏🏻

有無手足報告拉素咩環境

收幾多

全轟型我唔信拉素唔得

半場1 :1

5789 如果rb就有8880

我指形勢

買咗拉素-1 求你生性

被人㩒住黎攻

salzbeg好撚硬淨

堡堡杯佢老

妓入多2粒

rb果場有3球或以上抽一個互含

都估到唔易 只係買咗二百五博下

RB456
下體整多粒黎醒下神先

Gay

上半場唔入 宜家先入

dc9比對面後防搞到膠埋一份

即刻買下一球入球rb 支持下

拉兩隊對攻 但少角 點做統籌好

一搵到link 睇拉素入波

後踭

RB
整多2粒

國民體育會

保仔俾啲力追和

統計

屌你老母馬體大波OK?

堡堡生性啦 好唔撚好呀

4x1 差rb大波
求你快啲入

Allin左 妓 主其他

薩堡 快追和
RB去呀

咁衝動

拉素rb入多球ok

Rb唔撚入對面入啦
踢歐霸架大佬

RB角大易到

Rb 9.5 10.5 cashed

G持

堡堡 反杯 射爆隻拉狗佢

阿妓冰封角球

Cashed 有2.6倍

薩ng

Rb 買左大
瞓先都得

晚安

追？

天台好撚大風

下半場全部唔識入波

馬體ng

馬體換人要收腳?

拿卡空龍又唔入 正一廢物

Rb 我要大呀屌你

馬賽追和呀屌

唔入仲難過入啦

Rb馬賽

難d...隻牛話屌馬原來都可以咁爽

rb拉素比力，入多一球ok？

唔追啦 刷角都會得返主會刷

入多兩球啦屌

馬賽 堡追和please

Rb馬賽全家斷腳
屌你老母

堡堡 批准
馬賽 下場

兩隻紅牛出力呀入波啦

rb入多兩波救下手足ok?

下半場一球都唔入

真係雲爺爺都入啦

今晚淨係準一隻牛贏

紅牛唔係好有錢搞波架咩
搞咩咁撚廢仲係

尋日伊卡迪

袋住6舊食個早餐再度過心水

馬體快入多球定定驚

屌你老母rb都唔撚正氣

頂多廿分鐘

2-2！

2-2!!!

堡堡好波

馬賽快goal

果然一換人就收皮 拉素訓得
戒賭jumpp

頂住呀兩隻牛

下體整多粒呀！

唔好灰心呀
仲有貨架拉素

3x1斷佢呢關

爽

拉素一早blacklist左

拉素出局都得 作客兩球

托7
一入黎就goal

拉素個場買左下盤

下體整多粒
下體ng

Rb大波未啊屌
4穿1差你

RB要全格呀

岩呀 就算贏都black7佢list

屌紅牛入未

薩ng 3倍

馬賽 見佢上場打畢e包咁撚精神先買佢

薩都追和 爭你馬賽

RB 整多粒多粒黎

巴打買左下盤？

今場冇泰奧雲

神經刀真係神經刀

仆街

3-2

3:2

32

屌仆街

我屌你老母咩
又失
3-2

話左架啦巴打

馬體我求你入一球呀

我買左3x1 都串左堡下盤

拉素歐霸盃好西

唔撚識防守咁 on99

拉鳩玩乜撚野

gel乜,4:2先算
馬體又唔大波

拉素3-2

唔好再刺激我啦

屌你老母rb大波我戎丁

唔適合用黎賭波
嚇都嚇死

本來想串 後尾冇串買左2x1 下體 奴

RB入多啦

完了拉4.2

不過都預左唔穩
買左$250 咋

開心得3分鐘

4:2。。

4比2！！！！！！

仆街乜撚都冇

4-2

點睇？

馬體入啦好嗎!!!!!!

果然係神經刀

堡你做乜尻？

上次佢主場比人追和....和走左我條過關

馬體3:0派你100

拿係咪 買2串1冇死
單場買佢博下算

拉素真係西波黎 玩鳩人心臟

好，幫你屌屌佢

真係閪素黎

音樂比利好波

馬體快入啦屌

派我 一齊支持下體入多粒

馬賽對波圖

主要睇馬體會果場
因為買左6千幾

屌你老母閪堡
嘥我時間

RB贏+大波 派一個100

輸還輸你輸兩球

rb下體入多球ok

馬體求你goal

我

下體10.5 b cashed

收到

最好下體會比多粒

我個4x1衰係rb大波到
好撚想死

閪堡作客都仲要壓上去 下下後防真空

點解會買大波

爺爺入多波得唔得

馬賽入波唔該

下體rb快手入多粒

2-2果時死守咪好囉
成班都冇撚腦當左自己隊波係利物浦

rb 如果生性上半場兩球就好

Lm

4:2下場都出局
而家真係要攻

timo，基沙文快手整多粒

我2x1 3x1 4x1都係

Rb大波啦屌你老母
全家斷腳啊仆街

rb入多2球好無？

全上盤 會爆邊場呢

阿真係正氣

上定天台都得了

發覺永遠果啲奇蹟收全格
3分鐘整兩粒反cup果啲真係永遠冇我份

唔會爆既

係
下下比人打過快

4：4 pls...

快啦

馬賽

唉 差拉素角大

Rb食屎狗 大呀 2分鐘全大

Rb 會唔會臨尾忽人和

4:3都當贏....

馬體快D入
沖個涼好入波

拉素會

Rb馬賽大波兩隊一世球迷

輸半都好呀屌

堡追一球plz

有希望既

買阿x馬體 咪好囉
衰貪心又串埋馬賽

馬比多2C

馬體

3場下半無響過 唔好再假啲

咁撚樣斷我4穿1 rb馬賽食撚屎

偏偏我唔想嗰場響

阿妓41 7c ft

3場下半無入球

嘩屌 下半場有無開過波？

乜依家d足球踢45分鐘？

無入球

Rb悶到想死 兩隊辣殺

馬體咁都無3:0

咁多場正氣全格，得我驚爆半格

嚇死

垃圾停我屌你

廿幾人係場上吹下水猜下妹咁完

上盤收得一半 RB

屌你老母閪堡！

堡堡 食撚屎啦

成功反底

好彩拉素有5.5b 執返d無咁痛

扑街拉素 呢場又食春藥咁

4場上盤 癲

馬體差D比人入

輸馬體第三球

買左馬賽讓球斷我半大過關

下體差啲比人入 客門前幾碼炒飛機
上盤頂實Cash

下場河床！

岩先差啲想補1k 和

買左10k 如果最後比人追和渣都冇

聽朝頭條見

2:2比假希望我
半都唔比我輸
仆街啦

過關 讓球
4X5 星期四 1 阿仙奴 (主) 對 莫斯科中央陸軍 (客)
主 [-1/-1.5] @ 1.79
星期四 2 馬德里體育會 (主) 對 士砵亭 (客)
主 [-1/-1.5] @ 1.82
星期四 3 RB萊比錫 (主) 對 馬賽 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.75
星期四 4 拉素 (主) 對 薩爾斯堡 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.07 $500

$2,500.00

上盤日

歐霸易賭到

終於追返晒買馬輸果筆數

恭喜巴打
叫唔到多一球

你話今次一齊同路幾好呢

如果入埋就嬴多三千

都話上盤日架啦

今日兩張飛淨係斷rb半大

Bill gor comeback

派我

有錢贏都好好啦
我今晚都追返尋晚鏝城d數

最後60蚊輸埋比rb大

河床終極大船好撚鬼

90分鐘差o的和o架都有球,好彩冇人撞入

依幾日豬4K追返

西床仲唔角大

河床半大2.8 好似玩得過

高水河床我就買,
假波低水讓咁深你搏埋我個份

最後100都斷埋4x1
可以搵定天台了

100姐
巴打唔好咁灰

我前排輸2皮都追得返

太深啦 西床西上黎唔係人咁品

高路高路穩嗎？

你本多終勝 係人都知架啦

西床x高路

係咁入係咁輸
唔敢賭了

買馬真係多多本都唔夠輸

高路高路

買馬真係無路捉 話爆冷就爆冷

彪哥繼續推啦

馬體好能狗…半2全2

河床 高路 大波?
學生 盤?

兩場都係一開始-1轉到一球球半
都係狂推狂要主盤
高路開到咩？河床開到咩？

唔信佢8場都上盤+主勝

高路都有dd機會
閪床 連w都廢事買

反而rb果場入最少波

反完底多數要收一收皮
兩場高水下盤

然左派我

想搵操盤手關心我

想搵人比水我跟

我仲想搵個垃圾袁澧林出黎同我對賭

今日4場上盤 都好難輸錢
個個都反底

操盤狗

潮撐

哇哇哇 咩咁講野 佢係呢到變左狗喇？

屌 讓和都中

好多盲粉架佢 我都係冒死咁講

睇住比狗咬呀手足

時巴mon po唔屌啦？

我記得
有個垃圾叫袁澧林

係到大大聲講
我個谷班垃圾有咩料佢知根知底
出一張買200蚊P嬴600既馬仔出黎串鳩我話自己嬴一千蚊一日
仲話要同我地任何一個對賭呀嘛

依家你出黎對賭未?

條飛仲要晏晝5點就買左

要拋西瓜了

人地馬仔賭咁大 你點夠玩呀 收手啦

唔該啦
搵人人手頂置我兩個CM上每一個POST

我要個垃圾袁澧林出黎面對

話事話 喂 操盤狗 你個咩咩200上1000計劃成功未？

呢度都冇乜人...

200上1000都要計畫

我地唔屌人既

我依家剩係想捉隻癲狗出黎比我綁返住條狗帶

等佢唔好咁撚癲姐

好似針晒

琴日高士路真係經典
真係屌老味

要拋西瓜

你地私下有group啦嘛

又針得

要搵人自己出去開po會唔會易啲
最多幫推

本身第一個group 好撚惡架班人，買左對家就惡言相向，又侮辱人咁

唔洗啦
岩岩入黎陪我搞事果D都係呢個PO元老級老屎忽
大家老坑狗咬狗姐

其實.....200上1000
中條3x1都上到啦

呢度唔比買對家 見識過

下 手足咩你唔知咩

人地好似上左3次喇 不過都未成功過呀好似

喂 洗唔洗出水比你跟下 等你唔洗咁柒 狗哥

你同佢地好FD GA WOR
果時唔係笑我地走係因為針到輸咩

我
認
得
你
咖
喎

垃圾盤狗 屌你老母 出黎面對

成班打麻雀

袁乜乜好似喜欣同長毛狗個堆

屌你仲未訓

好多規舉 又有d班長老師睇住守秩序

秋香係咪死撚左 盤仔帶領班傻閪上1000未

有花生食

要識時務

唔是同一個

你試下
唔好每次我上水屌人果時你都係到

一陣又話我指使D人入黎搞事
好撚痴線咖呢到D人
每次有人係到屌人都係椒椒搞事叫人入黎

正花又起身收錢

一陣盤狗受驚又爆私癮
今次唔知會爆邊個

屌，真係全部開上盤
利申：眼訓訓左無買

咪又繼續爆我
貼我卡數爆左 銀行得0.4連埋我銀行戶口果張出黎囉

做人就係咁咖啦
極有品

跟住道歉又有班信徒十卜了

有狗護做咩鳩都得啦

上次爆完我
講完SORRY

我地潛晒水咪又係繼續圍威喂係到笑

佢最撚叻係呢招啦 班傻閪又話你地要屌出去屌 唔好阻住屌波 佢話我癲狗踩佢場
擺明依家咬尻佢

sor 我無笑過人針
只係話過如果跟水針就走人係唔岩姐

謝謝認得

爺爺執素到我笑

如果我係跟水果個
我今日就唔會上黎笑啦

你叫唔叫到你地"大谷" D人出黎面對我

又屈我跟水 又屈我針到嬲

咁多個人資料

盤閪 幾時派我100啊 我好撚有需要 唔係日日中架咩

sorry again
退左谷了

原來有大蛇谷架

從來冇跟過 係清醒既就咪撚群班傻閪咁撚多啦

屌柒你就係跟你跟到針 呢d說話真係班傻閪先講得出

想入你谷屌球了

針到嬲呢下真係好撚on9 你地笑我地輸唔緊要 賭波有贏有輸 但係你地侮辱人 又話要強姦人地女朋友 咁點都講唔撚通

有呀
自以為是囉
串囉
仲開過POST屌我添

我咪蛇
大岩蛇

不嬲有，1直想埋堆

你係我谷潛水 我dllm

我地谷好嘈的
又要幫自己起一個疊字名

唔知咁多位舊手足最近安好嗎

求加，改過自身

幾十天近況幸福嗎?

係呀 好撚多傻閪架

一堆人平時野就唔撚講 一有波就問人點買

一堆人見你同人對左就屌柒你on9

成班麻甩佬格劍

又咩料 贏波都好嘈
盤仔人都訓左 一人少句

岩我

狗仔任屌喎

依家都唔係想捉盤仔
我想捉舊谷果D大神出黎呀

要基先入得?

喂 你咁講 姐係盤狗唔係大神呀？

之前舊谷仲有咩大神

(自稱)

SOR 打少左

好撚無聊 成班衝入嚟吠乜鳩
自己開po屌佢啦 呢度只想睇人屌波
又唔係全世界同佢有私怨
只會令人覺得你地小學雞

嘩屌好似變返啱啱開始個post咁

殺他死神去撚左邊？ 死撚左？

咁又吊到個hehe出嚟

人都死左
嘈咩
今日（5日）早上6時許，有行山人士報案指，元朗大棠郊野公園楓香林一個涼亭，發現一名年約20歲的青年，用爬山繩吊頸自殺。警員接報到場，消防員立即將男事主解下，並為他進行急救，惜已返魂乏術。現場消息指，男事主年約20餘歲，與家人同住元朗區，他生前未有就學及工作。警員在案發現場檢查死者手機，發現手機內有賭波應用程式。 邊位巴打

黎啦黎啦

盤狗rip

殺巴好準 咩事 見佢牛屎佬果到出料中哂

I mean 舊谷大神 盤仔性交完好累

佢講緊我呀

但我唔知道自己幾時跟過人水

佢18歲喳

準就準，不過無品呢，把口臭到

哦冇 呢個好過盤狗好多

關心下佢姐 幾次上黎佢地唔護狗 以為佢死撚左

好準咩
上海FG
水原第一球
我都準啦

海床避左 做左小小功課 覺得高佬半大入機 入左小小玩下

西床對家 有無同路

大家都係想贏錢
一人少句啦

想贏住錢屌死個盤狗

跟水有咩問題 出水就係比人跟
𣊬巴都試過跟我水 我買4k
佢買35k
不過贏左 我跟佢輸左10k都無出聲

出現了 要屌出去屌啦 咪撚阻人屌波啦

我地個本心都係咁架，但係其他人唔是咁嘛，動輒話強姦人女朋友，又貼人私隱，我地唔是想搞事架

個問題係
佢當時口臭無品搞到人嬲豬
我幫強強口 我自己都走埋谷
得閒返入去屌下D無料又扮四條既MEMBERS

跟住佢就屈我跟左佢地水針左所以好嬲入去搞事

我表示???

咁實有中有d唔中架啦 唔中佢自己都豬2-3k注

高佬半大有無同路 其實好撚怯

咪講左成件唔係跟水而起
利申追返post先知

上海 水原 同一場
點樣兩個FG?

唔係講緊中唔中，中咪恭喜你，大家都係想贏馬會，但唔好贏左之後就串輸左果d，更加唔好人身攻擊

所以話賭方面佢好話盤狗

但係人方面兩個都

大蛇谷有咩條件先入得
玩開10蚊20蚊join得？

盤狗原來得18歲 18歲整戶口 18歲剪卡?

30cm基本野，sd相比我睇咗先批

join得 但要識時務 唔好細注頂死大船

要承受到輸左會比贏果d串同人身攻擊嘅風險

首先一定要做盤狗隻狗

第二一定要跟足盤狗

第三人jer你就得你的jer人就唔得

講住咁多先 下次再教

又有基佬
依到基佬po？

盤仔笑尻人我識咁耐無見過
咁殺巴自己開群 佢實係土皇帝唔想人搞事
我諗佢都要搵野說服自己既
大家都唔細體諒下 有時間捉人
不過mon下波齊羊馬會

仲有，人地jer完你 佢同你道歉 你唔原諒入番谷就係你小器 即係你比人強姦 強姦犯事後同你道歉 你一定要原諒佢 你唔原諒就係你小器

上幾個post 辣椒一上水 盤狗就即刻起鋼 貼晒辣椒私隱出黎 可能你miss左啦

呢到啲人輸錢嗌針好能正

盤狗咪同大gp班人笑鳩我地跟佢水跟到針左囉

賭錢就鳩出水 又唔撚係買 場場都出 交叉幾十個

200上1000幾十次都未撚上到

殺他呢就口臭 講完

洗唔洗搵返LINK比你地睇佢為人係點?

呢D 表情都唔少得啦

贏錢都針

早晨月巴

人前人後兩個樣，向谷入面就不可一世，又口臭，上到連登就扮謙虛，扮受害者

早兩晚 笑到仆街

我早兩晚都針
你點睇

Same here 唔敢同人講，驚比人笑

等盤仔關心你
問你最近還好嗎

垃圾亞冠盃 幾好眼光都死啦

今朝最大枝針仲唔係你

最近還好嗎？ 唔好賭咁大了 你睇下你戶口 得幾0.4

亞假七中一

5賭亞冠5賭日假了

下又係我?
嬴左錢又係我針呀?

馬會針28k

日盃6中5半大 買左6*1

定海神針

你樓上果個都係

殺巴都變啦 佢係牛屎佬gp好正常
盤仔上次比你地激嬲先咁姐

我都唔講可能我同佢地無咩深交

我覺得波台兄弟槍口對馬會大家一齊羊就得了

我就係無買細果場 60蚊贏左2k

Hi 新兄弟

過多陣就無左回事
一多人就屌鳩你地嘈住哂屌波贏錢
搵下存在感

可能舊谷果時有個絲打啦
盤仔精蟲上腦係咁做狗公果D時間你地又睇唔到

我都唔想講太多了 一陣又比人貼我張$0.4出黎了

勁 幾時出水

想睇絲打

佢呢張鳩篤咖

仲未訓

兩場下盤

岩岩針完了 買4場半大串埋 差一球 驚比人笑 唔敢出了水

有無同路

屌你

我依家就係呢個階段有冇水俾我翻生

比閪鑽逼害

我鳩篤架 試過3次鳩篤尾數半大4串1 都同我差一球 仲有3串1蛋蛋波膽 開一場1:0

2018 5買閪鑽了

佢係邊個gp正唔正常呢我就唔撚知

我剩係知佢以前好撚閪

人地入黎問句野仲爆埋人私隱

以前個gp有絲打 殺他同盤狗 仲成日性騷擾人 cls

呢個真

日假唔買入球大小都唔知買咩好

我估佢呢兩場就黎反底 點知0:0
佢今季好撚廢

無秒goal 下盤穩啦

你仲燈唔燈 我下盤2x1

買左大波 jump

呢個真
想死

明天屌下荷月半大好了

買反底 閪腳淨係踢杯賽今季 可以長追閪腳聯賽杯

今日咁岩反底 贏返依幾日豬既

唔識揀邊一隊更垃圾
兩隊都垃圾

半大得唔得？

2*1下盤200
訓醒收蚊

隻狗出現喇

屌又屌

狗仔訓醒

全走望羊 開埋大比我ok!?

依期一齊旺 大家唔好jump[177]今晚大家一齊贏錢

想比你關心下

哇 中左真係200上1000喇 係咪成功喇

我了

以前有人唔串過關飛咖喎
係咪睇左我D教學

去睇波不賭波個個post嘈
唔該

又黎喇 屌人就出去啦 呢到屌波架

屌狗咋ching

如果睇波不賭波個POST有咁多呢種人就可以過去屌了
可惜我搵唔到

個邊靜過去搞旺個場

呀 係 屌狗先岩 我錯 唔該手足

衝入嚟搵交嗌 但冇人想同你地嘈

閪床又發揮出閪嘅水準

覺唔覺好尷尬 不如出下即場水好無

2/2.5s

啱阿

高佬睇路唔該

盤仔琴日場高士

哇 贏咁多 幾時派100 我好撚窮呀ching

高路都有機閪床撕飛啦

豬少當羊啦

贏6蚊
200上1000不是夢

出埋啲柒飛引笑

唔講啦

可唔可以介紹正菜我識

聖達菲

要講都講晒了 班長唔好摘我名

高路肯入未呀

連續咁樣 167次就上到1000蚊喇 有神快d拜啦

我講左成個鐘頭
講到眼訓 想收工
依家又黎拎尾彩
好廢呀痴線

撚樣小妹

盤巴

走住黎屌

一陣真有紅牌

我好開心自己條女大波過VIENBB

眼鏡娘聯絡我

岩岩買左西床大波 依家一球都未入

巴打棄療

加油

兩隊0攻門 我到底睇緊啲乜？

2對垃圾唔知踢乜

2場都變左半一盤

大波JUMP

屌呢張一模一樣

想用一千蚊起g,注碼點分佈好
唔好all in

500 500

高佬奇蹟開半大得唔得

830 上盤x2

Same road

即刻買左500 1.5大

有機有機

入角細 等8.5高水

990，10

刷多5C

9.5b

訓醒on99買左7.5s

都半場啦揸緊信念 ，信就有

830高原主場

即場買咩好

高路0-1

0-1德芬

9.5-4

歐霸全歵盤
自由盃全下盤

點解我會要高路高路 屌

-3C

今晚d波好難賭

西床無改錯名

-2C

-2

高路反cup走盤

點解德芬得分

琴晚高士路 今日高路 兩餘4x11

條

跪求走盤

8c完

走盤最好

屌 我allin 左

買即場客隊入好過啦

極速比多c

bson 又羊

今晚仲幸唔幸運

咪gel

不如屌下河床入波好過啦

就嚟爆post

830 2場上盤？

9c完

客隊入一粒先啦

2x1下盤想要埋河fg

ching搏

高路15射4中

達陣

10c 達陣

未輪到自我介紹環節喎

歐霸易到

學生隊咁熱

830 轉盤未呀